分開下即係點？

想同我分手就直接講啦

分手啦屌你老母

佢等你主動飛佢 減輕佢嘅內疚感

80%分手

通常冷靜完就分手

係咪你窮啊

分開下即刻試緊第二個，如果上唔到就會同返你一齊

分開後第一日

最憎啲人想分手但又講分開下
根本係釣住你但自己就move on

大學真係可以改變一個人

分開了 諗清楚

諗完覺得真係拜拜就分
諗唔掂仲有感覺覺得可以試咪再大家試下囉

樓主衰咩啊

佢話我逼得佢好緊 但我唔覺

有女朋友既巴入一入黎